{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047515",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안산(고잔동) 비아호텔"
    },
    "text": "2020年5月15日にグランドオープンした安山に位置するMGM無人テルは、新時代感覚と安らぎを追求する目標で運営されており、休息と思い出をお届けできる場所です。 高山新都市に位置し、半月国家産業団地とも近いため、ビジネスパートナーになれます。 すべてのお客様に最高の品格と差別化されたサービスをリーズナブルな価格で提供し、満足をお届けします。 客室のご案内をさせていただきますと、全ての客室にWi-Fiが提供されており、禁煙となっております。 イタリアスタイルのベッドとエキストラベッドはなく、寝具の追加は1軒当たり1万ウォンです。 客室にはLED照明と鏡があり、バスルームアメニティとしては最高級使い捨てボディソープ、コンディショナー、シャンプーが提供されます。 ウォッシュレット、石鹸、ボディスポンジ、洗顔料、歯ブラシ、歯磨き粉、シェーバー、くし、綿棒,コットン,ヘアスプレー,女性清潔剤も備えております。 二重予約が発生することがあり、予約キャンセルの際には手数料が発生することがあります。 業者の物品の破損や紛失の際には基準に従って弁償しなければならず、ペットの同伴入室はできません。 未成年者は男女同室での宿泊が制限され、ご両親が同伴すればご利用いただけます。 駐車は1部屋あたり1台のみ可能で、無料駐車は計20台収容可能で、タワー型機械式中小型車のみ可能です。 チェックイン時間は月~木曜日は15時、金曜日は20時、土曜日は20時、日曜日は20時です。 チェックアウト時間は月~木曜日は13時、金曜日は12時、土曜日は12時、日曜日は13時です。 VIA HOTELはグランドオープンを迎え、お客様に常に様々なイベントとプログラムで共にすると約束します。",
    "QA": [
        {
            "question": "MGM無人テルはどこに位置していますか？",
            "answer": "安山に位置しています。"
        },
        {
            "question": "MGM無人テルはいつオープンしましたか？",
            "answer": "2020年5月15日にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "MGM無人テルはどのような目標で運営されていますか？",
            "answer": "新時代感覚と安らぎを追求する目標で運営されています。"
        },
        {
            "question": "MGM無人テルはどんなサービスを提供していますか？",
            "answer": "最高の品格と差別化されたサービスをリーズナブルな価格で提供しています。"
        },
        {
            "question": "MGM無人テルの客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "客室にはLED照明と鏡があり、バスルームアメニティとしては最高級使い捨てボディソープ、コンディショナー、シャンプーが提供されます。"
        },
        {
            "question": "MGM無人テルではペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室はできません。"
        },
        {
            "question": "MGM無人テルでは未成年者が宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が制限され、ご両親が同伴すればご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "MGM無人テルは駐車場を提供していますか？",
            "answer": "駐車は1部屋あたり1台のみ可能で、無料駐車は計20台収容可能で、タワー型機械式中小型車のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "MGM無人テルのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は月~木曜日は15時、金曜日は20時、土曜日は20時、日曜日は20時です。チェックアウト時間は月~木曜日は13時、金曜日は12時、土曜日は12時、日曜日は13時です。"
        },
        {
            "question": "MGM無人テルではどのようなイベントやプログラムがありますか？",
            "answer": "様々なイベントとプログラムが用意されており、お客様と共に楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 537,
        "QA": 473
    }
}